K.Walker真係好撚勁

完全屌打左D.Rose

d.rose真係好麻麻

D rose 成日傷

J.TERRY點睇

KD定係KDB勁啲？

樓豬nba狗

KDB係咪KD個B？

尊重啦葡超狗

一左一右，點屌打呀ching

kdb

kdb2

一左一右對賽果陣咪對到正囉

咁AI個孫搞左個租房網站？